雖然港女又on9又西面又平胸又功利

不過勝在有黑絲同夠玩得
I love Hong Kong!

唔好flirt我

我愛港女

我都愛
不過生活係個離港女十萬里遠既地方

糖係女人？

廢話啦，講到尾，有親切感姐

笑你哋老母爛臭閪

見得多出面d女人
就知港女講野幾咁好笑
有種玩得埋一齊既感覺

好可愛

港男都有黑絲啦

肉絲ok？

玩得咪即係俾人玩到閪爛囉

你係雪菜啲fd咩？

不過人地唔比你玩啊？吹咩？

黑絲贏肉絲十萬條街啦

Yes
中國女人可屌不可娶

魚